入機場呀屌

架a車咁撚多位，我屌